我發現香港人都幾搞笑

對付林作呢啲attention seeker就係咁俾attention佢

反送中過咗一年仲喺到講遊行可以證明團火冇熄

見到律政司插手私人檢控就高呼冇法治

見到五毛就回覆話佢三毛

見到黑警打人就話核彈

見到膠po就入去拉拉拉

移民就大義凜然講自己其實好想留低

金錢至上嘅社會去同外國人打人情牌

幾時先肯認清事實？
毒撚點ff都唔會靠幻想溝到囡架，承認自己係地底泥再爬上去唔得咩？

梁凌傑先生都死咗一年幾喇。

個on9林作根本靠noise搵食
唔明佢有乜嘢可以俾人討論
純粹係一個貶低人哋提高自己嘅撚樣

其實依家連登已經俾人滲透得好犀利
大量五毛假膠pr
並唔係話想捉鬼
而係變咗大家好似當冇事發生咁
仲玩埋一份 慢慢就出現返以前圍爐取暖嗰種感覺

同意 咁你有冇發現呢到啲人靠貶低中共當自己做咗野

香港人特性係咁 本質係現實 但思想上想要浪漫 行為又會自相矛盾
講呢啲我又會畀人當放負 但呢一刻身處香港淨係睇到你講嘅嘢不斷循環緊

明明生活咗喺個利字當頭嘅社會咁多年，做乜冇啦啦忽上腦咁浪漫

因為啲人個思維仲未光復到

大部份人都死守過去嘅教條，結果不停loop不停loop

好多人以為雨革打後依幾年幾年「覺醒」咗，就代表過去做嘅嘢 (e.g 政治冷感、左膠、豬)可以write off，以為而家所做嘅一切就係進步，點會認自己衰。啲人會好自豪咁同你講：「喂我上年變黃㗎！」仿忽好似話畀人聽自己稍為識得分辯是非就好犀利咁。但有冇諗過，過去幾廿年黎香港人做過啲乜。累積落嚟嘅錯誤可以單靠突然而嚟嘅「覺識」同「變黃」修正得到？咪撚玩啦

大家真係咁睇重利益嘅 不如諗下美國幫香港人有咩利益 記住係講緊幫你同我 唔係講打壓中國

即係由 冇得企起身嘅奴隸 變咗做 可以企喺到食飯嘅奴隸就好開心 痴孖筋

我理解係香港人嘅現實主義係做小惡小善但唔做大惡大善
即係職場上家庭上朋友上各種會有小計算
但面對政治國際無恥嘅政客、被操控嘅國家機器
想攞出小善嗰套黎對付敵人都係小綿羊咗啲
善良小市民有能力都係走咗佢會幸福好多

利申冇高見

冇

香港人就係要當企喺度食飯好似成就解鎖咁喺度j。你話：企喺度食飯又點？大家都仲係奴隸喎，轉頭就畀人話你放負、pr、五毛、分化撚

想攞小善嚟對付敵人依樣係真。而且真係戇鳩。
16年話梁天琦係暴徒，19年沸沸揚揚喺街嗌光時，其實香港人有冇反思下自己有幾失常

其實呢個咪就係香港人一貫性格
即係SALE屎性格, 玩小聰明走捷勁吹水最叻, 入面其實冇料冇文化

香港人仲成日幻想香港仲係以前嗰個香港
事實係香港係一個人治社會 政權係獨裁 完全冇法治可言 冇三權分立 冇自由
所以一日冇民主
你有選舉 你有獨立調查委員會 你有得上訴乜乜物物
都係冇撚用

屌真係戇鳩先會中林作既圈套
都唔明佢有乜咁柒好講

手動正評

唔好講真話丫，小心連狗

最盡都淨係出到gphone、羅貫聰同周庭依啲黃絲政治明星。某程度上佢地喺對外宣傳香港發生嘅事係好有幫助，但香港人都係鐘意將思考同保護自己權利果part假手於人，到最後人地因為各種原因收山收皮收水唔搞政治或政治立場改變嘅話又係畀人撓起晒，打回完型。

香港人性格——賭仔性格，以小搏大，醒得太遲，醒唔晒，醒完再訓，臨急抱佛腳，唔思考，唔反省，唔畀人𨳒得，眼光短淺，同世界脫節

藝人偷食都講咗半個月啦屌

不嬲都話精神分裂啲人
就話唔係呀香港人都進步得好快

冇主見冇獨立思考嘅牆頭草

唔敢講全部香港人，但網上唔止連登（eg FB IG)，陳彥霖老母/其他屍體發現案已經睇得好多人人云亦云，FC得把口，冇獨立思考
有不同意見就屈係五毛，唔願意同人理性討論